海洋公園生日係咪有優惠

聽日打算去

順便乞埋生日快樂

講到明毒撚一個人去無優惠

原來係咁

生日快樂 我都係生日單拖去海洋公園 搭左好多轉纜車 好舒服 不過夏天就......

生日快樂